大家點睇機械人投資顧問(Robo-Advisors)?

參考Link:
各位巴絲有冇試過呢
大家點睇呢類產品

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

24小時全天候財經演員?

會同你落盤

試過，佢剩係識幫你買晒保本個類etf長揸

你玩邊間?

人手pre set定幾個portfolios每隔一段時間幫你rebalance一次

利申 鳩up

...會唔會咁兒戲

試左用Kristal, 買左d etf 之後就無野好做

其實佢只係幫你買ETF
所謂既Advisors只係俾個問卷你填
然後幫揀低中高風險既ETF
係度懶神秘又AI又剩

8仔

佢個官網入邊咩都冇得睇

有鬼用AI咩，rule based 扮AI 咋，間間都係咁樣

回報ok?

咁黑暗

咁又冇話黑唔黑暗ge, 老實講guidelines先effevtive咗冇幾耐，冇人會敢take risk

佢幫我SET保守,冇乜點升,收下息咁,唔計存錢幫我買股外,冇任何買賣動作

8仔都係幫你買港股

用100萬試下咪知

我都想有咁多錢

其實同自己買ETF有乜分別？